# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-18 18:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-20 23:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applets-metadata.js:1
msgid "Applets Metadata"
msgstr ""

#. a4techTool@mous->metadata.json->name
msgid "A4Tech battery checker"
msgstr "双飞燕电池检查工具"

#. a4techTool@mous->metadata.json->description
msgid "Shows Battery level of A4Tech mouse"
msgstr "显示双飞燕鼠标的电池电量"

#. acerhk-ctl@mcnielcho.org->metadata.json->name
msgid "AcerHK Control"
msgstr "宏基硬件按键控制"

#. acerhk-ctl@mcnielcho.org->metadata.json->description
msgid ""
"Provides software interface to Acer hardware keys.  Requires installation of "
"acerhk.ko."
msgstr "提供软件界面给宏基硬件按键。需要安装acerhk.ko。"

#. AutostartPrograms@spacy01->metadata.json->name
msgid "Autostart programs"
msgstr "自启动程序"

#. AutostartPrograms@spacy01->metadata.json->description
msgid "Click here to add or remove programs to start with the session."
msgstr "点击这里开始使用会话添加或移除程序。"

#. axos88@countdown-timer->metadata.json->name
msgid "Countdown timer with notifications"
msgstr "带通知的倒计时定时器"

#. axos88@countdown-timer->metadata.json->description
msgid ""
"A countdown timer app with visual and auditory notifications based on "
"markbokil's timer-notifications applet"
msgstr "一个基于markbokil的定时器通知小程序，带有视觉和听觉通知的倒计时定时器"

#. back-up_state@natsakis.com->metadata.json->name
msgid "Back-up State"
msgstr "备份状态"

#. back-up_state@natsakis.com->metadata.json->description
msgid ""
"Probes for the state of a certain rsync back-up by checking the exit status "
"of the log file"
msgstr "通过检查日志文件的退出状态来检测某个rsync备份的状态"

#. bash-sensors@pkkk->metadata.json->name
msgid "Bash Sensors"
msgstr "Bash传感器"

#. bash-sensors@pkkk->metadata.json->description
msgid ""
"Write your Bash commands to specify applet output (temperature sensors and "
"not only!)"
msgstr "编写您的Bash命令以指定小程序输出（不仅限于温度传感器！）"

#. batterymonitor@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Battery  Applet with Monitoring and Shutdown (BAMS)"
msgstr "Battery  Applet with Monitoring and Shutdown (BAMS)"

#. batterymonitor@pdcurtis->metadata.json->description
msgid "Displays Charge as Percentage and allows Alerts and Actions"
msgstr "将充电显示为百分比，并允许警报和操作"

#. betterlock->metadata.json->name
msgid "Num Lock/Caps Lock indicator with MessageTray notifications"
msgstr "含消息托盘通知的数字锁定键/大写锁定键指示器"

#. betterlock->metadata.json->description
msgid ""
"Shows whether caps lock/num lock is on, and displays a notification when "
"these change."
msgstr "显示大写锁定键/数字锁定键是否启用，并在其更改时显示一个通知。"

#. bettersettings@bownz->metadata.json->name
msgid "Better Cinnamon Settings"
msgstr "更好的Cinnamon设置"

#. bettersettings@bownz->metadata.json->description
msgid "A Better Cinnamon Settings"
msgstr "一个更好的Cinnamon设置"

#. BgRadio@spacy01->metadata.json->name
msgid "BgRadio"
msgstr ""

#. BgRadio@spacy01->metadata.json->description
msgid ""
"The most famous Bulgarian radio stations. Some of the streams are available "
"only from bulgaria. This applet requires moc player."
msgstr ""

#. binaryclock@entelechy->metadata.json->name
msgid "Cinnamon Binary Clock"
msgstr "Cinnamon二进制时钟"

#. binaryclock@entelechy->metadata.json->description
msgid "The Cinnamon calendar applet, with the time displayed in binary"
msgstr "以二进制显示时间的Cinnamon日历小程序"

#. brightness-and-gamma-applet@cardsurf->metadata.json->name
msgid "Brightness and gamma applet"
msgstr "亮度和伽马小程序"

#. brightness-and-gamma-applet@cardsurf->metadata.json->description
msgid "Sets brightness and gamma levels of a screen"
msgstr "设置屏幕的亮度和伽马级别"

#. bumblebee@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Bumblebee Status with NVidia Temperature Display"
msgstr "Bumblebee状态和NVidia 温度显示"

#. bumblebee@pdcurtis->metadata.json->description
msgid ""
"Displays Status of Bumblebee and nVidia GPU Temperature with associated "
"support functions including starting selected programs with optirun or "
"primusrun"
msgstr ""
"显示Bumblebee的状态和nVidia GPU温度的相关支持功能，包括启动选择的程序和"
"optirun或primusrun "

#. calendar@simonwiles.net->metadata.json->name
msgid "World Clock Calendar"
msgstr "世界时钟日历"

#. calendar@simonwiles.net->metadata.json->description
msgid ""
"Fork of the Cinnamon calendar applet with support for displaying multiple "
"timezones"
msgstr "支持显示多个时区的Cinnamon日历小程序的分支"

#. cheaty@centurix->metadata.json->name
msgid "Cheaty - Cheatsheet keeper"
msgstr "Cheaty - 备忘单管理员"

#. cheaty@centurix->metadata.json->description
msgid "An applet to provide quick access to a variety of cheat sheets."
msgstr "快速访问各种备忘单的小程序。"

#. Cinnamenu@json->metadata.json->name
msgid "Cinnamenu"
msgstr "Cinnamenu"

#. Cinnamenu@json->metadata.json->description
msgid ""
"A flexible menu providing formatting options, fuzzy searching, and web "
"bookmarks."
msgstr ""

#. cinnamon-multi-line-taskbar-applet->metadata.json->name
msgid "Cinnamon Multi-Line Taskbar"
msgstr ""

#. cinnamon-multi-line-taskbar-applet->metadata.json->description
msgid "https://github.com/posto/cinnamon-multi-line-taskbar-applet"
msgstr ""

#. cinnamon-utils-menu@pithdillinja->metadata.json->name
msgid "Cinnamon Utilities Menu"
msgstr ""

#. cinnamon-utils-menu@pithdillinja->metadata.json->description
msgid ""
"Provides a drop-down menu with a few utilities to manage Cinnamon. Based on "
"the original 'Restart Cinnamon' applet by kolle"
msgstr ""

#. CinnVIIStarkMenu@NikoKrause->metadata.json->name
msgid "CinnVIIStarkMenu"
msgstr "CinnVIIStarkMenu"

#. CinnVIIStarkMenu@NikoKrause->metadata.json->description
msgid ""
"Cinnamon Menu with the look of the Windows 7 Start Menu or the MATE Menu"
msgstr "带有Windows7开始菜单或MATE菜单外观的Cinnamon Menu"

#. clipboard-qr@wrouesnel->metadata.json->name
msgid "Clipboard QR code applet"
msgstr "剪贴板QR码小程序"

#. clipboard-qr@wrouesnel->metadata.json->description
msgid "Create QR codes from clipboard content"
msgstr "从剪贴板内容创建QR码"

#. collapsible-systray@feuerfuchs.eu->metadata.json->name
msgid "Collapsible Systray"
msgstr "可折叠的系统托盘"

#. collapsible-systray@feuerfuchs.eu->metadata.json->description
msgid "A replacement for the abandoned System Tray Collapsible Cinnamon applet"
msgstr ""
"一个作为被遗弃的System Tray Collapsible（可折叠的的系统托盘）Cinnamon小程序的"
"替代品"

#. color-picker@fmete->metadata.json->name
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#. color-picker@fmete->metadata.json->description
msgid "Click on applet to pick color"
msgstr "点击小程序选择颜色"

#. commandLauncher@scollins->metadata.json->name
msgid "Command Launcher"
msgstr "命令启动器"

#. commandLauncher@scollins->metadata.json->description
msgid "Lets you to run command-line commands with the click of a button"
msgstr "让您点击按钮运行命令行命令"

#. CommandRunner@appdevsw->metadata.json->name
msgid "CommandRunner"
msgstr "命令运行器"

#. CommandRunner@appdevsw->metadata.json->description
msgid ""
"Applet runs script or application periodically and displays its output on "
"the taskbar"
msgstr "小程序定期运行脚本或应用程序并在任务栏上显示其输出"

#. computer@brownsr->metadata.json->name
msgid "Computer"
msgstr "计算机"

#. computer@brownsr->metadata.json->description
msgid "Show files at computer level"
msgstr "在计算机级别显示文件"

#. cpufreq@mtwebster->metadata.json->name
msgid "CPU Frequency Applet"
msgstr "CPU频率小程序"

#. cpufreq@mtwebster->metadata.json->description
msgid "Display and control cpu frequency"
msgstr "显示和控制cpu频率"

#. cpu-monitor-text@gnemonix->metadata.json->name
msgid "Simple CPU Monitor"
msgstr "简单的CPU监视器"

#. cpu-monitor-text@gnemonix->metadata.json->description
msgid "A simple applet that displays the cpu usage."
msgstr "一个显示cpu使用率的简单的小程序。"

#. ctrl4docker@hoffis-eck.de->metadata.json->name
msgid "Docker Control"
msgstr "Docker控制"

#. ctrl4docker@hoffis-eck.de->metadata.json->description
msgid "Activates/Deactivates Docker Container"
msgstr "激活/停用Docker容器"

#. CustomApplicationsMenu@LLOBERA->metadata.json->name
msgid "Custom Applications Menu"
msgstr "自定义应用程序菜单"

#. CustomApplicationsMenu@LLOBERA->metadata.json->description
msgid "An applications drop-down list easily customisable"
msgstr "易于自定义的下拉式应用程序列表"

#. devutils@fogl->metadata.json->name
msgid "Development Utils"
msgstr "开发工具"

#. devutils@fogl->metadata.json->description
msgid "Development Utils Applet for Cinnamon"
msgstr "Cinnamon开发者工具小程序"

#. dgs-bpivaty@gmail.com->metadata.json->name
msgid "DGS Applet"
msgstr ""

#. dgs-bpivaty@gmail.com->metadata.json->description
msgid "Manage your DGS games"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. diaspora-notif@douze12->metadata.json->name
#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. diaspora-notif@douze12->metadata.json->description
msgid "Diaspora* notifications"
msgstr "Diaspora*通知"

#. download-and-upload-speed@cardsurf->metadata.json->name
msgid "Download and upload speed"
msgstr "下载和上传速度"

#. download-and-upload-speed@cardsurf->metadata.json->description
msgid "Shows usage of a network interface"
msgstr "显示网络接口的使用情况"

#. extensions@dalcde->metadata.json->name
msgid "Extensions Manager"
msgstr "扩展管理器"

#. extensions@dalcde->metadata.json->description
msgid "Allows enabling and disabling of extensions with one click"
msgstr "使用单击允许扩展的启用或禁用"

#. feeds@jonbrettdev.wordpress.com->metadata.json->name
msgid "Feeds Reader"
msgstr "订阅阅读器"

#. feeds@jonbrettdev.wordpress.com->metadata.json->description
msgid "Displays RSS news feeds"
msgstr "显示RSS新闻订阅"

#. force-quit@cinnamon.org->metadata.json->name
msgid "Force Quit"
msgstr "强制退出"

#. force-quit@cinnamon.org->metadata.json->description
msgid ""
"Click on the applet to launch xkill and force any window to quit immediately"
msgstr "点击小程序启动xkill并强制任何窗口立即退出"

#. github-projects@morgan-design.com->metadata.json->name
msgid "Github Explorer"
msgstr "Github资源管理器"

#. github-projects@morgan-design.com->metadata.json->description
msgid "Click on the applet to explore your Public Github repositories"
msgstr "点击小程序浏览您的公共Github存储库"

#. gmail@lauritsriple->metadata.json->name
msgid "GmailNotifier"
msgstr "Gmail通知"

#. gmail@lauritsriple->metadata.json->description
msgid "Shows most recent mails, and how many unread messages you have."
msgstr "显示最近的邮件和未读邮件数量。"

#. gpaste-reloaded@feuerfuchs.eu->metadata.json->name
msgid "GPaste Reloaded"
msgstr "GPaste Reloaded"

#. gpaste-reloaded@feuerfuchs.eu->metadata.json->description
msgid ""
"A complete rewrite of the GPaste applet based on the Gnome Shell extension"
msgstr "一个基于Gnome Shell扩展完全重写的GPaste小程序"

#. gputemperature@silentage.com->metadata.json->name
msgid "GPU Temperature"
msgstr "GPU温度"

#. gputemperature@silentage.com->metadata.json->description
msgid ""
"Shows NVidia/ATI GPU temperature in the panel, and detailed/multi-gpu "
"information in a popup menu."
msgstr "在面板中显示NVidia/ATI GPU温度，并在弹出菜单中显示详细/多个gpu的信息。"

#. graphicsCenter@scollins->metadata.json->name
msgid "Graphics Center"
msgstr "图形中心"

#. graphicsCenter@scollins->metadata.json->description
msgid "Provides an easy and fast resource for all your picture needs"
msgstr "为所有您的图片需求提供轻松快速的资源"

#. hamster@projecthamster.wordpress.com->metadata.json->name
msgid "Project Hamster Applet"
msgstr "Hamster项目小程序"

#. hamster@projecthamster.wordpress.com->metadata.json->description
msgid "Cinnamon applet for project hamster - the GNOME time tracker"
msgstr "用于hamster项目的Cinnamon小程序 - GNOME时间跟踪器"

#. hideable-applets@cardsurf->metadata.json->name
msgid "Hideable applets"
msgstr ""

#. hideable-applets@cardsurf->metadata.json->description
msgid "Hides applets"
msgstr ""

#. host-entries@hoffis-eck.de->metadata.json->name
msgid "Host Entries"
msgstr "主机条目"

#. host-entries@hoffis-eck.de->metadata.json->description
msgid "Enables/Disables Entries in /etc/hosts"
msgstr "启用/禁用/etc/hosts中的条目"

#. hwmonitor@sylfurd->metadata.json->name
msgid "Graphical hardware monitor"
msgstr "图形硬件监视器"

#. hwmonitor@sylfurd->metadata.json->description
msgid "Displaying realtime CPU and memory load"
msgstr "实时显示CPU和内存负载"

#. IcingTaskManager@json->metadata.json->name
msgid "Icing Task Manager"
msgstr "Icing Task Manager"

#. IcingTaskManager@json->metadata.json->description
msgid "Window list with app grouping and thumbnails"
msgstr "带应用程序分组和缩略图的窗口列表"

#. IcingWindowSaver@json->metadata.json->name
msgid "Icing Window Saver"
msgstr "糖霜窗口保存程序"

#. IcingWindowSaver@json->metadata.json->description
msgid "Window position save and restore utility."
msgstr "窗口位置保存和还原工具。"

#. ifstat@tagadan->metadata.json->name
msgid "Tight Network Usage Indicator"
msgstr ""

#. ifstat@tagadan->metadata.json->description
msgid "Show your internet usage in a smartphone style"
msgstr ""

#. ink-level-monitor@r0p01ach->metadata.json->name
msgid "Printer Ink Level Monitor Applet"
msgstr "打印机墨水量监视器小程序"

#. ink-level-monitor@r0p01ach->metadata.json->description
msgid "USB Printer Ink Level Monitor Applet"
msgstr "USB打印机墨水量监视器小程序"

#. ioDisk@ctrlesc->metadata.json->name
msgid "Disk Utilization"
msgstr "磁盘使用率"

#. ioDisk@ctrlesc->metadata.json->description
msgid ""
"Shows the current max disk I/O utilization in the panel and per device "
"utilization in a popup menu."
msgstr ""
"在面板中显示当前的最大磁盘I/O利用率，并在弹出的菜单中显示每个设备的利用率。"

#. jalalicalendar@mohammad-sn->metadata.json->name
msgid "Taghvim"
msgstr ""

#. jalalicalendar@mohammad-sn->metadata.json->description
msgid "The Cinnamon Jalali (Iranian) calendar applet"
msgstr ""

#. jenkins@backuity.org->metadata.json->name
msgid "Jenkins Builds"
msgstr ""

#. jenkins@backuity.org->metadata.json->description
msgid "View jenkins builds"
msgstr ""

#. localip@mrieracrespi->metadata.json->name
msgid "Local IPs"
msgstr "本地IP"

#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. localip@mrieracrespi->metadata.json->description
#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. localipswithsettings@edaubert->metadata.json->description
msgid "Shows local IP addresses."
msgstr "显示本地IP地址。"

#. localipswithsettings@edaubert->metadata.json->name
msgid "Local IPs with settings"
msgstr "本地IP和设置"

#. location-detection@heimdall->metadata.json->name
msgid "Location Detection + Flags"
msgstr "位置检测 + 国旗"

#. location-detection@heimdall->metadata.json->description
msgid "Shows the geographic location of your public IP and country-flag."
msgstr "显示您的公共IP的地理位置和国旗。"

#. logout@martin->metadata.json->name
msgid "logout"
msgstr "注销"

#. logout@martin->metadata.json->description
msgid "2-clicks logout"
msgstr "双击注销"

#. lookingglass-restart@markbokil.com->metadata.json->name
msgid "LookingGlass Restart"
msgstr "重启LookingGlass"

#. lookingglass-restart@markbokil.com->metadata.json->description
msgid "Looking Glass debugger with Cinnamon restart."
msgstr "带有Cinnamon重启功能的Looking Glass调试工具。"

#. lorem@vxstorm->metadata.json->name
msgid "Lorem Pastesum"
msgstr "Lorem Pastesum"

#. lorem@vxstorm->metadata.json->description
msgid "Click to get a paragraph of Lorem Ipsum to your clipboard"
msgstr "点击获取一段Lorem Ipsum到您的剪贴板"

#. mailnagapplet@ozderya.net->metadata.json->name
msgid "Mailnag"
msgstr "Mailnag"

#. mailnagapplet@ozderya.net->metadata.json->description
msgid "Mailnag mail notifier applet"
msgstr "Mailnag邮件通知小程序"

#. mem-monitor-text@datanom.net->metadata.json->name
msgid "Simple Memory Monitor"
msgstr "简单的内存监视器"

#. mem-monitor-text@datanom.net->metadata.json->description
msgid "A simple applet that displays the memory usage."
msgstr "一个显示内存使用率的简单的小程序。"

#. menu@csknet.org->metadata.json->name
msgid "CskMenu"
msgstr ""

#. menu@csknet.org->metadata.json->description
msgid "A simple command launcher menu"
msgstr ""

#. MessagingMenuV3@blub->metadata.json->name
msgid "Messaging Menu"
msgstr ""

#. MessagingMenuV3@blub->metadata.json->description
msgid "Messaging Menu applet"
msgstr ""

#. montrer-le-bureau@cannelle.org->metadata.json->name
msgid "Show or record desktop"
msgstr "显示或录制桌面"

#. montrer-le-bureau@cannelle.org->metadata.json->description
msgid "Minimize all windows or record the desktop"
msgstr "最小化所有窗口或录制桌面"

#. multicore-sys-monitor@ccadeptic23->metadata.json->name
msgid "Multi-Core System Monitor"
msgstr "多核心系统监视器"

#. multicore-sys-monitor@ccadeptic23->metadata.json->description
msgid ""
"Displays in realtime the cpu usage for each core/cpu and overall memory "
"usage."
msgstr "实时显示每个核心/cpu的cpu使用率和总体内存使用情况。"

#. mybookmarks@markbokil.com->metadata.json->name
msgid "My Bookmarks"
msgstr "我的书签"

#. mybookmarks@markbokil.com->metadata.json->description
msgid "Web apps launcher"
msgstr "网络应用程序启动器"

#. mylauncher@markbokil.com->metadata.json->name
msgid "My Launcher"
msgstr "我的启动器"

#. mylauncher@markbokil.com->metadata.json->description
msgid "Personal app launcher."
msgstr "个性应用程序启动器。"

#. netusagemonitor@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Network Data Usage Monitor"
msgstr "网络数据使用量监视器"

#. netusagemonitor@pdcurtis->metadata.json->description
msgid ""
"A Comprehensive Data Usage Monitor with alerts and cumulative data functions"
msgstr "一个具有警报和累计数据功能的综合数据使用情况监视器"

#. network@brownsr->metadata.json->name
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. network@brownsr->metadata.json->description
msgid "Show network"
msgstr "显示网络"

#. nvidiaprime@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "nVidia Prime GPU Display"
msgstr "nVidia Prime GPU显示"

#. nvidiaprime@pdcurtis->metadata.json->description
msgid ""
"Displays which Graphics processor is active and nVidia GPU Temperature when "
"active and in a horizontal panel"
msgstr "在水平面板中显示激活的图形显示器和nVidia GPU激活时的温度"

#. officeCenter@scollins->metadata.json->name
msgid "Office Center"
msgstr "办公中心"

#. officeCenter@scollins->metadata.json->description
msgid "Provides an easy and fast resource for all your office needs"
msgstr "为所有您的办公需求提供轻松快速的资源"

#. pa-equalizer@jschug.com->metadata.json->name
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#. pa-equalizer@jschug.com->metadata.json->description
msgid "An applet to control sound equalization"
msgstr "一个控制声音均衡的小程序"

#. panel-separator-icon@mordant23->metadata.json->name
msgid "Panel Separator (Icon)"
msgstr ""

#. panel-separator-icon@mordant23->metadata.json->description
msgid "Places a separator in the panel to help organize the panel"
msgstr ""

#. path-monitor@kamikaze->metadata.json->name
msgid "Path Monitor"
msgstr "路径监视器"

#. path-monitor@kamikaze->metadata.json->description
msgid "Quick access files in a directory"
msgstr "快速访问目录中的文件"

#. PDFManager@cinnamon.org->metadata.json->name
msgid "PDFManager"
msgstr "PDF管理器"

#. PDFManager@cinnamon.org->metadata.json->description
msgid "Manager of PDF"
msgstr "PDF管理器"

#. places-bookmarks@dmo60.de->metadata.json->name
msgid "Places"
msgstr "位置"

#. places-bookmarks@dmo60.de->metadata.json->description
msgid "Access your places and bookmarks"
msgstr "访问您的位置和书签"

#. placesCenter@scollins->metadata.json->name
msgid "Places Center"
msgstr "位置中心"

#. placesCenter@scollins->metadata.json->description
msgid "Provides an easy-to-read layout to access your places"
msgstr "提供一个易于阅读的布局以访问您的位置"

#. places-with-terminal@mtwebster->metadata.json->name
msgid "Places with Terminal Launcher"
msgstr "位置和终端启动器"

#. places-with-terminal@mtwebster->metadata.json->description
msgid "Access your places and bookmarks, or launch a terminal at that location"
msgstr "访问您的位置和书签，或者在该位置启动终端"

#. pomodoro@gregfreeman.org->metadata.json->name
msgid "Pomodoro Timer"
msgstr "番茄钟定时器"

#. pomodoro@gregfreeman.org->metadata.json->description
msgid "Great tool for boosted productivity!"
msgstr "提高生产力的好工具！"

#. power-off@martin->metadata.json->name
msgid "power-off"
msgstr "关机"

#. power-off@martin->metadata.json->description
msgid "2-clicks power-off"
msgstr "双击关闭电源"

#. printers@linux-man->metadata.json->name
msgid "Printers"
msgstr "打印机"

#. printers@linux-man->metadata.json->description
msgid "Manage Jobs and Printers"
msgstr "管理作业和打印机"

#. profile-switcher@pixunil->metadata.json->name
msgid "Profile switcher"
msgstr "配置文件切换器"

#. profile-switcher@pixunil->metadata.json->description
msgid "Change your settings profile"
msgstr "更改您的设置配置文件"

#. radio@driglu4it->metadata.json->name
msgid "Radio++"
msgstr ""

#. radio@driglu4it->metadata.json->description
msgid ""
"This simple radio for Cinnamon. Require moc player. In setting you may add, "
"edit and remove stations."
msgstr ""

#. rancher@centurix->metadata.json->name
msgid "Homestead manager"
msgstr "Homestead管理器"

#. rancher@centurix->metadata.json->description
msgid "An applet to manage Homestead."
msgstr "一个用来管理Homestead的小程序。"

#. redshift@marvel4u->metadata.json->name
msgid "Redshift"
msgstr "Redshift"

#. redshift@marvel4u->metadata.json->description
msgid ""
"An app to change the red filter level for late night screen time. Requires "
"redshift: sudo apt-get install redshift"
msgstr ""
"用以更改深夜屏幕时间的红色过滤水平的应用程序。需要redshift：sudo apt-get "
"install redshift"

#. restart-cinnamon@kolle->metadata.json->name
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重新启动Cinnamon"

#. restart-cinnamon@kolle->metadata.json->description
msgid "Click on the applet to restart Cinnamon"
msgstr "点击小程序重启Cinnamon"

#. rprego@rprego.com->metadata.json->name
msgid "Display Switcher"
msgstr ""

#. rprego@rprego.com->metadata.json->description
msgid "Switch display configuration on-the-fly"
msgstr ""

#. rwall@typicalfoobar->metadata.json->name
msgid "rwall"
msgstr "随机壁纸"

#. rwall@typicalfoobar->metadata.json->description
msgid ""
"Random Wallpaper Changer\n"
"Version: 1.0.1"
msgstr ""
"随机壁纸更改程序\n"
"版本：1.0.1"

#. sane-menu@nooulaif->metadata.json->name
msgid "Sane Menu"
msgstr "Sane菜单"

#. sane-menu@nooulaif->metadata.json->description
msgid "Cinnamon stock menu applet with improved search."
msgstr "具有改进的搜索的Cinnamon stock菜单。"

#. screen-inhibit@mtwebster->metadata.json->name
msgid "Screensaver Inhibitor"
msgstr "屏保程序禁用工具"

#. screen-inhibit@mtwebster->metadata.json->description
msgid "Click to inhibit the screensaver, click again to remove inhibition"
msgstr "点击禁止屏保程序，再次点击取消禁止"

#. ScreenLocker@tuuxx->metadata.json->name
msgid "Screen locker"
msgstr "屏幕锁"

#. ScreenLocker@tuuxx->metadata.json->description
msgid "Click to lock the screen immediately"
msgstr "点击立即锁定屏幕"

#. ScreenShot+RecordDesktop@tech71->metadata.json->name
msgid "ScreenShot+Record Desktop"
msgstr "屏幕截图+桌面录像"

#. ScreenShot+RecordDesktop@tech71->metadata.json->description
msgid ""
"Take A Snapshot Or Record Your Desktop (require ffmpeg, xwininfo, xdotool, "
"xdpyinfo)"
msgstr ""

#. ScreenShot@tech71->metadata.json->name
msgid "ScreenShot"
msgstr "屏幕截图"

#. ScreenShot@tech71->metadata.json->description
msgid "Take a snapshot of your desktop or individual windows"
msgstr "对您的桌面或者个别窗口进行截图"

#. scripts@paucapo.com->metadata.json->name
msgid "Scripts Menu"
msgstr "脚本菜单"

#. scripts@paucapo.com->metadata.json->description
msgid "Menu applet for starting scripts"
msgstr "用于启动脚本的菜单小程序"

#. search-box@mtwebster->metadata.json->name
msgid "Internet Search Box"
msgstr "互联网搜索框"

#. search-box@mtwebster->metadata.json->description
msgid "Perform an Internet search, using your favorite engine"
msgstr "使用您喜爱的引擎执行互联网搜索"

#. separator2@zyzz->metadata.json->name
msgid "Separator2"
msgstr "分隔符2"

#. separator2@zyzz->metadata.json->description
msgid "Use this applet to create a separator between your applets"
msgstr "使用此小程序在您的小程序之间创建一个分隔符"

#. serviceLauncher@hulygun->metadata.json->name
msgid "Service Launcher"
msgstr "服务启动器"

#. serviceLauncher@hulygun->metadata.json->description
msgid "Description"
msgstr "说明"

#. sessionManager@scollins->metadata.json->name
msgid "Session Manager"
msgstr "会话管理器"

#. sessionManager@scollins->metadata.json->description
msgid "Provides easy access to shut down, restart, etc"
msgstr "提供对关机、重启等的轻松访问"

#. SettingsPlus@lusito.info->metadata.json->name
msgid "Settings Plus"
msgstr ""

#. SettingsPlus@lusito.info->metadata.json->description
msgid "A Customizable Settings Menu"
msgstr ""

#. ShellTools@abgoyal->metadata.json->name
msgid "ShellTools"
msgstr ""

#. ShellTools@abgoyal->metadata.json->description
msgid "Provides an easy way to run shell commands"
msgstr ""

#. show-hide-applets@mohammad-sn->metadata.json->name
msgid "Drawer (show/hide applets)"
msgstr "抽屉（显示/隐藏小程序）"

#. show-hide-applets@mohammad-sn->metadata.json->description
msgid ""
"hide a few applet to have a neater panel, and make them show up again by a "
"click"
msgstr "隐藏一些小程序以拥有更整洁的面板，并通过点击使它们重新显示"

#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ShutdownApplet@DeathMD->metadata.json->name
#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ShutdownApplet@shelley->metadata.json->name
msgid "Shutdown Applet"
msgstr "关机小程序"

#. ShutdownApplet@DeathMD->metadata.json->description
msgid "An applet to shutdown, restart and suspend your system."
msgstr "一个关闭、重新启动和挂起您的系统的小程序。"

#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ShutdownApplet@shelley->metadata.json->description
#. #-#-#-#-#  applets-metadata.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->metadata.json->description
msgid ""
"An applet to help you shutdown, restart and suspend your system with single "
"click"
msgstr "一个使用单击帮助您关机、重启和挂起您的系统的小程序"

#. ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA->metadata.json->name
msgid "Shutdown Menu With Icons"
msgstr "带图标的关机菜单"

#. shutdown-timer@webum.by->metadata.json->name
msgid "Shutdown timer"
msgstr ""

#. shutdown-timer@webum.by->metadata.json->description
msgid "Applet to help you shutdown, restart and suspend your system with timer"
msgstr ""

#. slingshot@jfarthing84->metadata.json->name
msgid "Slingshot"
msgstr "Slingshot"

#. slingshot@jfarthing84->metadata.json->description
msgid ""
"A clone of Pantheon's Slingshot launcher in the form of a Cinnamon applet."
msgstr "以Cinnamon小程序的形式克隆Pantheon的Slingshot启动器。"

#. smallcalc_applet@lerc.sds->metadata.json->name
msgid "SmallCalc"
msgstr "袖珍计算器"

#. smallcalc_applet@lerc.sds->metadata.json->description
msgid "A nice compact popup calculator"
msgstr "一个精美小巧的弹出式计算器"

#. smogwawelski@pamsoft.pl->metadata.json->name
msgid "Smog Wawelski"
msgstr ""

#. smogwawelski@pamsoft.pl->metadata.json->description
msgid "Smog info in Krakow"
msgstr ""

#. softyubikey@yubiserver.include.gr->metadata.json->name
msgid "SoftYubikey"
msgstr "SoftYubikey"

#. softyubikey@yubiserver.include.gr->metadata.json->description
msgid "Click on the applet to create a OTP"
msgstr "点击小程序创建一个OTP"

#. sound-with-apps-volume@koutch->metadata.json->name
msgid "Sound with apps volume"
msgstr "声音和应用程序的音量"

#. sound-with-apps-volume@koutch->metadata.json->description
msgid ""
"Applications' volume, volume 150%, mute button, scrolling track time, custom "
"launcher ..."
msgstr "应用程序的音量、音量150%、静音按钮、滚动音轨时间、自定义启动器 ..."

#. sports-update@pavanred->metadata.json->name
msgid "sports-update"
msgstr ""

#. sports-update@pavanred->metadata.json->description
msgid "Live score updates"
msgstr ""

#. sshlauncher@sumo->metadata.json->name
msgid "SSH Launcher"
msgstr "SSH启动器"

#. sshlauncher@sumo->metadata.json->description
msgid "An applet to connect to SSH hosts configured in ~/.ssh/config"
msgstr "连接到~/.ssh/config中配置的SSH主机的小程序"

#. stackoverflow-questions-notifier@higuaro->metadata.json->name
msgid "Stackoverflow Questions Notifier"
msgstr "Stackoverflow问题通知"

#. stackoverflow-questions-notifier@higuaro->metadata.json->description
msgid ""
"Checks stackoverflow site to see if new questions have been posted under a "
"particular tag and generates a notification"
msgstr "检查stackoverflow网站查看在特定的标签下是否有发布的新问题并生成通知"

#. stevedore@centurix->metadata.json->name
msgid "Stevedor - Docker controller"
msgstr ""

#. stevedore@centurix->metadata.json->description
msgid "Docker controlling applet."
msgstr ""

#. sticky@scollins->metadata.json->name
msgid "Sticky Notes"
msgstr "贴纸笔记"

#. sticky@scollins->metadata.json->description
msgid "Applet that allows you to manage desktop notes"
msgstr "允许您管理桌面笔记的小程序"

#. stocks@adonut->metadata.json->name
msgid "stocks"
msgstr "股票"

#. stocks@adonut->metadata.json->description
msgid "a simple Stocks ticker for cinnamon"
msgstr "一个简单的Cinnamon股票行情自动记录收报机"

#. stopwatch@pdcurtis->metadata.json->name
msgid "Stopwatch for Cinnamon 1.8+"
msgstr "Cinnamon 1.8+ 秒表"

#. stopwatch@pdcurtis->metadata.json->description
msgid ""
"Allows one to time activities such as the time online with multiple "
"instances possible"
msgstr "允许用户进行诸如多个时间实例在线之类的计时活动"

#. suspend@janax->metadata.json->name
msgid "Suspend computer"
msgstr "挂起计算机"

#. suspend@janax->metadata.json->description
msgid "Immediately suspends the computer"
msgstr "立即挂起计算机"

#. SW++@mohammad-sn->metadata.json->name
msgid "Show desktop ++"
msgstr "显示桌面++"

#. SW++@mohammad-sn->metadata.json->description
msgid ""
"click to show/hide desktop, scroll to switch workspace and windows quick "
"list by right click"
msgstr "点击显示/隐藏桌面，右键点击滚动切换工作区和窗口快速列表"

#. sysmenu@tuxuls@gmail.com->metadata.json->name
msgid "System menu"
msgstr ""

#. sysmenu@tuxuls@gmail.com->metadata.json->description
msgid "Add system menu"
msgstr ""

#. sysmonitor@orcus->metadata.json->name
msgid "System Monitor"
msgstr "系统监视器"

#. sysmonitor@orcus->metadata.json->description
msgid "Displays CPU, memory, swap and network usage and load in graphs"
msgstr "以图形显示CPU、内存、交换分区和网络使用情况以及负载"

#. system-monitor@pixunil->metadata.json->name
msgid "System monitor with graphs"
msgstr "图表型系统监视器"

#. system-monitor@pixunil->metadata.json->description
msgid ""
"Display CPU, Memory and Swap usage, Disk and Network rates as text and graphs"
msgstr ""
"以文本和图表的形式显示CPU，内存和交换分区的使用率，以及磁盘和网络的速率"

#. system-monitor@spacy01->metadata.json->name
msgid "System monitor"
msgstr "系统监视器"

#. system-monitor@spacy01->metadata.json->description
msgid "Click here to see processes and etc."
msgstr "点击这里查看进程等。"

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->name
msgid "System Tray Collapsible"
msgstr "可折叠的系统托盘"

#. systray-collapsible@koutch->metadata.json->description
msgid "Expandable/Collapsible System Tray Applet "
msgstr "可扩展/折叠的系统托盘小程序"

#. temperature@fevimu->metadata.json->name
msgid "CPU Temperature Indicator"
msgstr "CPU温度指示器"

#. temperature@fevimu->metadata.json->description
msgid "Shows CPU Temperature"
msgstr "显示CPU温度"

#. text-to-speech-applet@cardsurf->metadata.json->name
msgid "Text to speech applet"
msgstr "文本到语音小程序"

#. text-to-speech-applet@cardsurf->metadata.json->description
msgid "A text reading applet"
msgstr "一个文本阅读小程序"

#. tfmKeyboard@alexpp->metadata.json->name
msgid "Transformice helper"
msgstr "变形金鼠助手"

#. tfmKeyboard@alexpp->metadata.json->description
msgid "Touches d'invocations personalisées et capture vidéo du bureau en MP4"
msgstr ""

#. ThemeRefresh@JosephM->metadata.json->name
msgid "Reload Current Theme"
msgstr "重新载入当前主题"

#. ThemeRefresh@JosephM->metadata.json->description
msgid "A simple applet that allows you to refresh the current Cinnamon Theme"
msgstr "一个允许您刷新当前的Cinnamon主题的小程序"

#. timeout@narutrey->metadata.json->name
msgid "Time Out"
msgstr "超时"

#. timeout@narutrey->metadata.json->description
msgid "Automatically controlled time outs and breaks"
msgstr "自动控制超时和休息"

#. timer-notifications@markbokil.com->metadata.json->name
msgid "Timer with Notifications"
msgstr "定时器和通知"

#. timer-notifications@markbokil.com->metadata.json->description
msgid "A timer app with visual and auditory notifications."
msgstr "一个具有视觉和听觉通知的定时器应用程序。"

#. todo@threefi->metadata.json->name
msgid "Todo"
msgstr "待办事项"

#. todo@threefi->metadata.json->description
msgid "a simple todo list ticker for cinammon"
msgstr "一个简单的cinnamon待办事项列表断续器"

#. toggle_LookingGlass@kolle->metadata.json->name
msgid "Toggle LookingGlass"
msgstr "切换LookingGlass"

#. toggle_LookingGlass@kolle->metadata.json->description
msgid "Click on the applet to toggle LookingGlass"
msgstr "点击小程序切换LookingGlass"

#. tor-button@shatur->metadata.json->name
msgid "Tor Button"
msgstr "Tor按钮"

#. tor-button@shatur->metadata.json->description
msgid "Applet for Tor network management"
msgstr "Tor网络管理器小程序"

#. tracker@glebihan->metadata.json->name
msgid "Search using Tracker"
msgstr ""

#. tracker@glebihan->metadata.json->description
msgid "Search for files and applications using Tracker"
msgstr ""

#. turbonote@iksws.com.br->metadata.json->name
msgid "TurboNoteExtension"
msgstr ""

#. turbonote@iksws.com.br->metadata.json->description
msgid "TurboNote Plugin Applet Cinnamon"
msgstr ""

#. turn-off-monitor@zablotski->metadata.json->name
msgid "Turn Off Monitor"
msgstr "关闭显示器"

#. turn-off-monitor@zablotski->metadata.json->description
msgid "Click on the applet to turn off monitor"
msgstr "点击小程序关闭显示器"

#. uptime@vatanuki.kun->metadata.json->name
msgid "Up Time"
msgstr "运行时间"

#. uptime@vatanuki.kun->metadata.json->description
msgid "A simple applet that displays uptime."
msgstr "一个显示运行时间的简单的小程序。"

#. usertile@uszaty->metadata.json->name
msgid "UserTile Applet"
msgstr "UserTile小程序"

#. usertile@uszaty->metadata.json->description
msgid ""
"An applet to access your account details and more. Design is based on "
"UserTile applet from Windows."
msgstr ""
"一个可以访问您的帐户详情等等的小程序。设计基于Windows的UserTile小程序。"

#. vboxlauncher@mockturtl->metadata.json->name
msgid "Vbox Launcher"
msgstr "Vbox启动器"

#. vboxlauncher@mockturtl->metadata.json->description
msgid "An applet to launch virtual machines."
msgstr "一个用来启动虚拟机的小程序。"

#. vnstat@linuxmint.com->metadata.json->name
msgid "Network usage monitor"
msgstr "网络流量监视器"

#. vnstat@linuxmint.com->metadata.json->description
msgid "Network usage monitor using vnstat"
msgstr "使用vnstat的网络流量监视器"

#. weather@mockturtl->metadata.json->name
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#. weather@mockturtl->metadata.json->description
msgid "View your local weather forecast"
msgstr "查看您当地的天气预报"

#. web-developer-menu@infiniteshroom->metadata.json->name
msgid "Web Developer Menu"
msgstr "Web开发者菜单"

#. web-developer-menu@infiniteshroom->metadata.json->description
msgid "A Menu for PHP/MySQL Web Developers"
msgstr "PHP/MySQL Web开发者菜单"

#. website-notifier@cardsurf->metadata.json->name
msgid "Website notifier"
msgstr ""

#. website-notifier@cardsurf->metadata.json->description
msgid "Shows a notification when a website updates"
msgstr ""

#. windowlist@cobinja.de->metadata.json->name
msgid "CobiWindowList"
msgstr ""

#. windowlist@cobinja.de->metadata.json->description
msgid "A window list with app grouping and window previews"
msgstr "带应用程序分组和窗口预览的窗口列表"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->name
msgid "Window List With App Grouping"
msgstr ""

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->description
msgid "Window List with App Grouping an Window Thumbnails"
msgstr ""

#. window-list@zeripath.sdf-eu.org->metadata.json->name
msgid "Zeripaths Window list"
msgstr ""

#. window-list@zeripath.sdf-eu.org->metadata.json->description
msgid "Zeripaths variant of Cinnamon window list"
msgstr ""

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->metadata.json->name
msgid "Windows Quick List with close button"
msgstr "带有关闭按钮的窗口快速列表"

#. windows-quick-list-with-close-button@koutch->metadata.json->description
msgid ""
"Quickly access windows from all workspaces with close buttons and settings"
msgstr "从所有工作区快速访问带有关闭按钮和设置的窗口"

#. workspace-grid@hernejj->metadata.json->name
msgid "Workspace grid (2D) and switcher"
msgstr "工作区网格(2D)和切换器"

#. workspace-grid@hernejj->metadata.json->description
msgid "2D workspace grid and switcher for Cinnamon"
msgstr "Cinnamon的2D工作区网格和切换器"

#. workspace-name@willurd->metadata.json->name
msgid "Workspace Name"
msgstr "工作区名称"

#. workspace-name@willurd->metadata.json->description
msgid "Show the current workspace name in the panel"
msgstr "在面板显示当前工作区的名称"

#. xampp-panel@backids99->metadata.json->name
msgid "Xampp Panel Menu"
msgstr "Xampp面板菜单"

#. xampp-panel@backids99->metadata.json->description
msgid "A Panel Menu for XAMPP Web Developers"
msgstr "Xampp Web开发者面板菜单"
